點解香港雀巢冇出「美極土豆泥」？

我係大陸買左幾包黎食
發覺又幾好食wo
超方便, 你用熱水沖完就即刻食得, 快過沖杯麵

點解香港唔出咁傻仔
真心當snack 幾正
有好大個商機係度

以前有㗎
之後冇做

點解會咁
當零食其實唔錯啵

歐陸滋味杯

俾負評既巴打一定冇食過

咩野土豆泥

你老母就土豆泥 薯蓉啊屌你

負評比土豆泥

睇錯 美極老泥

以前仲有意粉版 唔知點解消失左

薯溶

咁佢個名叫土豆泥都冇計
香港又冇出

香港叫美極歐陸滋味杯

有歐陸滋味杯個時樓主可能未出世
不過我覺得最好食係佢以前d通粉系列

樓主一定係 d 垃圾千禧新移民

屌

以前食到唔想食。

做咩會冇左

咁多人買點解會停產架

識食一定係食美極老泥

大陸版唔好食
之前去新加坡見到, 買黎試
好食好多

俾負評既巴打係知道港版叫滋味杯不過而家冇左